其實連登咁多人買左騰訊股票，點會同你簽白宮聯署？

Cc台小朋友，去財經台睇下啦
大把人買哂ATMX，點會同你反中國？

cc台廢青買唔起